各自爬山，學生哥連儂牆條線開得好

己見d風向屌藍廢佬同警察

學生都搞寫句野打下氣都咁惡

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會